留學Agent 咪撚搵琥珀教育！垃圾先係CCTVB落廣告！

呢幾日逼住同廢老係屋企睇cctvb，見到好似未見過嘅新廣告Amber Education 琥珀教育(利申唔知之前有冇，好耐冇睇)

呢個時勢應該好多後生仔想去留學，但記得記得咪撚搵呢間！屋企人搵都要扮到極抗拒搵第間，大把Agent !
發現佢已經由年頭已經開始落。。。。。

應該做落唔少手足生意仲好意思養CCTVB

Tui

最近係咪抽起左19 才子

TVB落廣告一律當藍店

推推先

係 好似唔見咗
變咗個CCTVB
政治壓力？
聽講個老細好藍
搞大埋員工個肚
上FB 投訴啦

唔好俾藍店回血